(有片) 黑警發癲失控 專打手無寸鐵女仔

有冇記者可以一陣4點問下？

點解警察要推女人？又唔係警告拘捕？

推人為左情緒發洩？

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

比人打完之後叫被打啫唔好過去問點解比人打

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

連佢啲狗伙記都禁佢唔住

無枉管，強姦左人殺左人都無法治可以管他們！他們做什麽都沒想過後果

手頭上未有資料/ 可以按既定機制投訴

Pish!
914天水圍
915銅鑼灣

推，死黑警

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

屌，咪答你係想扶個女仔囉，跟著仲係你誤會左佢
我都識答，橫掂都係𨳊吹，只有我講無你講，其實我都做到佢個位

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06